[英國音樂] Little Mix 討論區 - 新專輯Confetti將於11月6日推出

Confetti is the sixth studio album by Little Mix. It is scheduled for release on November 6, 2020 with "Break Up Song" as the lead single. It is the group's first album separate from their previous record label Syco.

Little Mix（簡稱LM，前身為Rhythmix）是英國女子音樂組合。
2011年8月19日於歌唱比賽The X Factor UK上出道。粉絲名稱為Mixer。

2011年，Little Mix透過英國電視選秀節目《X Factor》（X音素），在客座評審兼歌手的Kelly Rowland措合下组成。同年12月11日，Little Mix正式成為The X Factor UK節目史上第一組冠軍團體，且是第一組晉級到前三強的全女子團體。

Jesy Nelson 潔希·尼爾森 1991年6月14日（29歲） 主領舞、饒舌、Beatbox、街舞
Leigh AnnePinnock 雷伊·安妮·皮諾克 1991年10月4日（28歲） 主饒舌、中音
Jade Thirlwall 潔德·席爾沃 1992年12月26日（27歲） 低音、中音、中高音、舞蹈
Perrie Edwards 珮芮·艾德華茲 1993年7月10日（27歲） 高音、吉他

Little Mix - Not a Pop Song (Lyric Video)

Little Mix - Happiness (Lyric Video)

留名
但連登好似冇乜mixer gorgey hun

上一張album退步左
無左個好fresh嘅感覺
希望今次有改善

push

慢慢嚟

我個人都覺得LM5得幾首算真係好聽
其他就真係無乜特別
但總好過成日出埋啲罐頭抒情歌

暫時嚟講Confetti幾首都唔錯
呢首我就嫌前奏麻麻 係咁dododododo
但中後都唔錯

Little Mix LM5 - The Tour Film (2020)
21-11-2020 上映
97 分鐘
---(英文字幕)

自2011年出道以來, Little Mix旋即成為最知名女團之一, 售出超過5千萬張唱片, 在Spotify 上擁有1700萬粉絲, 於Youtube 更有超過3億次點擊率｡

在2019年推出第5張唱片‘LM5’後, Perrie､ Jesy､Leigh-Anne及Jade 展開‘LM5 The Tour’演唱會, 在歐洲超過40個舞台演出, 巡迴多個國家, 包括西班牙､意大利､德國及法國等｡ 整個巡迴演唱會不單售出超過40萬張門票, 於英國倫敦O2 體育館更有足足5場爆滿, 座無虛席!

Little Mix LM5 - The Tour Film (2020) 攝錄於倫敦地標O2體育館的最後一場演唱會, 邀請到 Stormzy 及Kamille 作表演嘉賓｡ Little Mix 更於演唱會中落力表演多首名曲如Shout Out to My Ex, Woman Like Me, Wings 及 Touch 等, 又唱又跳, Mixers 一定不會失望!

Little Mix LM5 - The Tour Film (2020)只於百老匯院線限量上映!

下個21同22號全球戲院都有上佢哋演唱會電影
但全港只得2場 其中一場仲要就黎爆爆哋

我覺得除左holiday之外首首都有少少冤婦

就好似李蕙敏首你沒有好結果自強不息Version

LM5真係差咩 Sidetrack好多都唔錯

LM5應該差在淨係宣傳Woman Like Me
好多歌其他人又唔識 聽唔慣
The Clue/Monster In Me個人覺得好正但唔出名

我覺得佢地冤得嚟好正 唔冤邊有人識佢地
當年Shout Out To My Ex吸唔少1D fans

話說絲打有冇諗住下個月去睇佢地套演唱會電影

首歌叫The cure
我反而麻麻monster in me 不過呢首都好似多mixer鍾意

其實一開始好唔鍾意wasabi 但睇完佢地performance之後好鍾意

大愛forget u not/the cure

Me=巴

Haha 係咁打錯字 好柒
The Cure聽完個人好正面

D harmony好好聽
我仲諗緊入唔入場睇好
因為有d位睇過無數次

之前現場睇過定網上睇
其實我最想聽Nothing Else Matters 唔知有冇呢首
俾110蚊入去聽歌我覺得幾抵

網上啦
冇nothing else matter啦
主要都係hit songs同lm5

如果有得飛 真心想現場睇lm6

我見睇片勁多fans都係女 可能男仔怕羞少上鏡
現場睇一定好正 但佢地都唔黎亞洲巡演
講真淨係日本同台灣佢地都算紅呀

話說頭先諗諗下都係訂咗戲飛 好緊張

Ordered

Break up song同Holiday洗曬腦
但好可惜Holiday連Top 10都無
下一首應該會派Sweet Melody
雖然感覺上Happiness會受歡迎d

Holiday係外國都攞唔少第一位 HOT TRACK又有佢
但喺香港 不論AM定Spotify真係頭30都無
係咪真係無乜人識

絲打睇邊場 我訂咗尖咀
買飛揀位嗰陣見好多人買都係卡啦卡啦坐
可能又係自己一個睇

Sweet Melody>>>>>>>>>>>>>>>>Happiness
好期待佢地ema stage

wow 連登有 Little Mix 討論區
LM

原來咁多人聽Little Mix
以為少人識
成日單機

係咪下個月?

其實係有 只係無人開post

歡迎巴打

終於有lm討論區
暫時新專幾首歌都幾正

第一個Live版
Jade身邊有人中咗肺炎 密切接觸者要自我隔離
所以今次唔喺度

8號

頂

個人認為Glory Days 好聽好多 尤其係首oops 唱到好甜

留名
Sweet melody一開頭聽麻麻地鍾意 不過聽聽下又幾正 呢2日係咁loop

same here
He used to sing me sweet melodies~

Glory Days好多正歌
最鍾意Nothing Else Matters
btw好記得Jade點叫Charlie Puth個名

Glory Days 都算係最好個隻碟
利申：聽Secret Love Song 入坑

之前佢地玩truth or wine
其中一個題目係佢地唔鍾意既collaboration
雖然佢地冇好明顯指邊首
但好多mixer推算係oops

有冇Mixers幫手推吓P牌仔

陣間聽先
應該Confetti同Sweet Melody都係主打歌吧?

我見confetti出lyrics唔似主打

可以無限loop Happiness

覺得新碟係成熟版DNA

似呀 嗰首Gloves Up

聽晚Ema又唔齊人

5年前同5年後聽呢首歌 已經唔同左感覺
好撚正

Loop咗幾日已經想停

淨係會loop sm/confetti/my love won’t let you down
打後嗰D都幾嘈下

我就loop開Gloves Up/A Mess (Happy4U)同Rendezvous
btw Sweet Melody越聽得耐就越覺得好聽